頭先差啲踼到個廢老仆街

過緊馬路時個綠燈閃閃下差唔多完，咁啲人一定會行快幾啲啦，我前面有個廢老一上到行人路就急停。
我停唔切個膝頭一野批左落佢屎忽度，搞到個老野差啲仆街，佢本來想屌鳩我，但我先聲奮人，屌鳩佢做咩過完馬路就急停，塞住條路，咁對後面啲人好危險。
個老野知自己理虧就冇出聲，而我就好自豪咁行走左。

現實：俾廢老屌到仆街

廢老心諗：「不屌了，要返工」

廢老返工？

執紙皮鋁鑵

自力更生我好尊重，果啲唔係廢老。

廢老：最衰佔中